曼聯 主動棄權歐聯？

想比人炒咪講

又要排長龍了。。。